杜曹真係好鐘意比人反cup

歐霸帶隊多仔對垃圾利 都可以比人次回合90分鐘cup
今次帶鈀又比人cup 杜曹你知唔知醜呀 收山返印度食屎啦